如何delete網絡欺凌post?

有無人知點刪走google search 既結果？
不惜代價。求救

報警